唔撚使再問，唔撚使再分化，我乜撚野都唔會割蓆

唔使再講咩民意乜柒
勝利球迷我唔care
想做就做，現場決定
各有各做，你有你送花，佢有佢制暴
我唔阻你，你唔阻我
企定定都係等死
坐定定都係比人遊輪
時間越長，對政府越有利
唔撚理唔使驚，香港未來屬於每一個人
做自己認為岩既事
香港人有腦，自己揀
做d咩，我都全力為你地開脫護航
就係咁撚簡單
示威冇代表
直至有民主制度選香港代表
唔好再諗
最緊要係出現

冇錯大家各自努力，只要可以搞到對方、煩到對方，咁就OK

pishhhh

咪就係 憑咩幫人決定邊樣work邊樣唔work 自己覺得岩咪做

屯元天淺水灣沙頭角將軍澳
黨鐵巴士紅隧西隧
我咩撚撚野都唔割
自己覺得要做就做

諗咁多，林鄭飲紅酒，盧狗嘆冷氣

咪就係，有好冇壞

🎆光復香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

睇到最底 記得聯署

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

1. 有義士腳部中槍

2. 有記者直接被催淚彈打中

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

所以希望大家幫手
1. 了解並更新上述受傷人士最新狀況
2. 找出更多未知義士受傷的資訊及片段
3. 廣傳讓更多人關注上環事發經過及受傷

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
- 18區連儂場
- 沙田新城市廣場

🥳7.25 不合作運動 - 0730, 九龍塘站

🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk

🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

🎊 On July 21, 2019：人道支援聯署

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

光復香港
時代革命

必睇前導發言

森美教你應付滿口歪理嘅人

就算有無人暴力行動

真正既示威者都會出！！！！

我理撚得你放核彈定咩

乜撚都唔割

點撚樣都唔割

你地諗清楚先好做
對暴政同對平民兩樣野黎

要諗下你地同元朗班白衣暴徒既分別

727 和理優 不入村 不開波 會還拖

帶齊裝備 齊上齊落！

請大家宣傳 ！

行動必須謹慎
請以大局為重
用破壞去宣洩憤怒 係呢一刻絕不理智

政府拒絕回應五大訴求 加上元朗恐襲 足證港共已經無法保護市民
恐襲陰霾令好多人開始連和平遊行都唔敢出
香港人連遊行自由、免於恐懼既自由都無埋
現在自發不合作運動 希望透過和平手法逼政府回應
避免每星期遊行流血衝突收場

不合作運動係透過合法增加政府管治成本、商界營運成本
從而令佢地對政府施壓

每一次不合作其實都只係阻左大家一陣
相比港鐵一次延誤實在係小巫見大巫
雖然有好多人會受牽連
但市民都會明白 如果黑社會問題不被正視，遺禍更大

我地和理非無辦法同黑社會正面衝突，只有透過非常手段去逼政府 逼警察正常執法
只要政治問題解決 不合作運動自然無以為繼
黑社會威脅大定失業威脅大 我諗大眾市民會識得判斷

最後想講 7/25 7:30 九龍塘